最後的共同敵人

我地既共同敵人係共產黨，如果你唔係你可以上一頁。

所以票投3號，因為唔想比任何親中份子入議會，壯大共產黨力量。

唔好講老馮啊，乜乜柒柒，大部分反共派有哂共識投3號，你個老馮係到想白拎人工？你當香港人傻的嗎。

比3號入左先，兩年後再決戰。

天滅中共！皇天擊殺中共！

既然天滅 使乜要人做

利申 非西九區

我講天滅就天滅咩

9西人威返次ok?

lesser evil 姐
推

3號係邊個？

李卓人一樣係敵人

含撚派全面進場，你地班人臨選舉就俾人利用

共產黨勁定李卓人勁？

互相利用姐，我地都利用佢牽制保皇黨

有票嘅話我一係廢票，一係基哥，李卓人？一票不投！

留名

唔好搞分化啦ching，基哥同李卓人有咩分別，你咁樣只會令5號贏